銀魂 684 減肥的訣竅不只在於考驗 也要有褒獎中文

屌阿妙個樣 以為新角色

屌 係咪人中健身

高杉你

RIZAP

點解呀妙到咁既樣

銀魂日常係最好睇最好笑

高杉膠化

猩猩會唔會收到高杉女fans刀片

高杉

山崎

笑死

高杉又扮埋一份嗰下笑死
KFC上校又出嚟 上次係猩猩做，
今次到山崎

唯一一個唔派膠的角色都無埋

由頭笑到尾

世界大戰前冇動力追落去

好撚好笑

銀魂日常最好睇 做多d

執咗佢兩個返道館俾班肥婆練劍

最後阿爺未死笑咗
有一下感動咗

搞笑先係銀魂

終於輪到高杉

高杉都破功

連柳生老爺都仲未死
點解將仔要死.......